環保撚幾時爭取重用針筒？

成枝針差唔多全部都係膠
好唔環保